晚清面對太平天國, 列強入侵, 連年天災, 朝政腐敗, 都仲可以玩到70年

1842年鴉片戰爭, 直至1911辛亥革命成功足足玩左70年
中間無數次列強入侵
連年天災
1850年仲加內亂 , 太平天國起義
朝政腐敗, 嘉慶之後冇一個皇帝見得人

講真, 中國有D咩野未經歷過? 2019-2020發生既事真係小兒科

Too big to fall

中國經歷過, 唔代表中國人經歷過

21世紀既戰場已經轉咗
Media、金融戰已經可以無聲無息咁令你個國家衰落